我宣佈, 以後夜晚都係返歸瞓覺

我宣佈, 以後日間發夢, 夜晚返歸瞓覺

其實大家都講左好多次, 愈夜愈危險, 但依家仍然有咁既情況, 大家要再諗下之前既對策,
其實E家玩流水抗爭, 唔需要話守咩地方, 真係犯不著係一個地方守到夜晚都唔走, 佢來我地就走, 轉場, 去佢未部署既地方發夢囉, 以下係一部分支持日頭發夢、夜晚瞓覺既例子

1. D狗成日玩燈, 又強光阻l住記者影相
做埋D唔見得光既野, 日光日白佢做PK野起碼有證有據畀大家知道發生咩事, 佢都會顧忌少少, 如果之後佢又玩閂燈, 我地都吹佢唔脹, 就算佢真係殺左人都冇仇報... (影唔到, 可以扮係意外)

2. 日頭交通尚在, 支援好D, 散水都容易D, 又多街坊路人掩護

3. 街坊支援
雖然最近夜晚都好多街坊支援發夢既朋友, 但係其實日間一定仲多街坊, 如果佢地受到D狗既影響, 我地仲會得到更多民意支持

4. 日頭曬l住, 佢地full gear唔熱架?
發夢者雖然都有full gear, 但可以流水周圍閃, D狗佢地反而未必咁容易換gear, 我地可以係商場彈出彈入, 發夢一陣又走, 佢地就要走來走去, 呢個優勢去到夜晚會少左

所以, 夜晚真係唔太適合發夢架!!!
都係乖乖地返歸瞓覺啦!!

五大訴求
香港自治
真雙普選
支持前線
整肅警隊
拒絕大台

5

4

3

2

1

和你飛！

推

五大訴求
香港自治
真雙普選
支持前線
整肅警隊
拒絕大台

返唔返到歸我唔知 我收到call 要拆招 我黎既

見到班防暴做埋畜蟲既野，就諗起自己

推

日夜快閃佢地好快崩潰
我覺得抗爭者輪更式抗爭可平均分散體力，而快閃又唔使幾萬幾萬人咁，幾千就得，當中仲有人係街坊做掩護，車程慳返。

推!!!

岩呀!!

push

推推推

推
快閃係好重要
風險低成效高

最主要係日頭熱，班仆街跑唔郁，夜晚唔晒唔熱，跑得快好多

。